連登 更新ios13後新功能

更新ios 13後

試下 長按求其一個標題 不用按入去看內文

佢會自己load

幾方便

可以由標題判斷值唔值得曬時間按入去

好好利用 連正負評都唔重要呀呀呀呀呀呀

嗯 講完了

推一下（1/10）

推一下（2/10）

推一下（3/10）

推一下（4/10）

不嬲都有

推一下（5/10）

sor 自膠左

真係幾方便 而家先知